到底係 收工 定 放工 ？

你地講開邊種？ 邊種先啱？

生存

放監

收監

準備番工

收皮

收放自如

夠鐘收皮

收爐

收工唔一定放工嘅

收隊

啱